新文宣方向,是否應該瘋狂笠高帽比Trump?

既然大家都知佢係為利益,隨時賣香港
點解呢個時候唔係國聯輿論上幫佢笠高帽?
香港人瘋狂洗到佢係正義之師,打倒現代納粹第一人
和平民主自由之父,一定會為正義打救香港
洗到佢班支持者一齊打飛機

打到佢落唔到台一定要幫香港?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

係就講英文啦
英國美國g20都要贊

唔好針對一個國家
針對一個人咁笠高帽
當你有日打飛機打到佢啲支持者都一齊打
佢就騎虎難下
何況美國選舉日就嚟到

全球反共先鋒？領旗手？

直頭吹撚到佢好似中國人覺得毛澤東咁偉大一樣
嗲親娘親都不及侵總統親

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

twitter文宣戰

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

新po加咗新意見，攬炒巴有冇咩睇法

係呀，我個po都分析
[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

我覺得唔好笠比總統
笠比國會 民眾
國會加民眾支持 總統自然冇得走

美國戰線我有一個睇法 希望大家睇睇 尋搞手
覺唔覺要係美國會前搞返場關公show

721

呢個就must
但國會而家個勢都似會幫我哋
最好拉埋打經濟戰線嘅Trump

推